如果拖到呢條女出街 啲自信心即刻番晒嚟

呢個笑容點頂呀

咩名 有冇seed?

粒墨敗北

年紀大左少少

你都唔識
粒墨先係加分點

小朋友